情景題 如果你係萬寧高層會點樣平息今次關公災難

1. 承認錯誤，向呀婆道歉，請返呀婆

2. 捉住香港人貪小便宜既心態， 搞大優惠、買一送一

3. 潛水，不了了之

4. 執柒左佢

2同麥當勞一樣做法實冇死

先一後二，仲有賺添

梗係揀3啦

港豬是善忘的

俐伸 港豬

3 拖 2 啦

高層wfc

香港人

義賣日幫阿婆籌款醫眼！

之後無人記得就扣埋成本，俾一百阿婆買眼藥水。

4

一定係2 去得萬寧買野多數師奶或者大陸西

Mola mola

搵其他新聞分散注意力

3

而家似係3

跳糟去屈人寺

用印花做50蚊現金券

我淨係知如果我係屈臣氏公關 我會即刻請個婆婆 仲要待遇係好過佢係萬寧既

如果我係屈臣氏公關,即刻起FB出POST話嚟我地到買野唔係送印花,快D登記做我地會員4野儲分就得啦

5.企硬！店內宣傳物全轉簡體，劉青雲郭藹明換李晨范冰冰。執柒哂港島區分店，掉埋隻貓。

5. 公佈由於阿婆事件, 以後唔送印花

搏d C9 on99唔知怪返個阿婆轉頭

乜都唔做
一星期後仲鬼有人記得呢單嘢

做咩要平息?過幾日都冇人記得

3+2 combo

唔錯

嘩屌你呢個做法
同D奶共議員話人拉布阻礙香港發展
有異曲同工之妙

實為上策

塞返十卷印花比佢

咁睇黎案中有案喎，如果你係目擊証人既話就好應該上庭幫下萬寧啦。

請阿婆做代言人， 換就隻貓啦

香港人金魚記憶, 唔回應隔一排咪冇事囉

識做就2啦

成三十萬

搞個雙/三倍印花港豬就唔記得哂啦
俾我係pr就真係企硬啦 洗鳩驚你班鍵盤戰士咩

5、承認印花值50蚊一個，然後我攞屋企個幾十個印花去換錢

你話佢攞黎R著數就話告佢姐，人地原封不動放番原位都要搞大佢
就叫做矯枉過正，告人未必係唔啱，但惹人反感係自己攞黎
只可以講可以有更好既處理手法

賠返退休金比婆婆（如果有）
唔好再請返佢喇 請返佢都d同事都會覺得婆婆搞事
我記得好似有第二間公問請左婆婆

司

唔係幫萬寧，不過啲印花貼紙成卷都好閃，應該好難拎得錯，除非隻眼有事真係咁都睇唔到

佢隻眼真係有事

啲保安最鍾意揸住雞毛當令箭

雙眼好似真係有事
講白D其中就算攞膠紙都係唔啱架
只係成件事慢寧俾人個觀感好差咁解

呀婆話果晚咁岩一時無載眼鏡所以睇唔清，講真我覺得成單嘢根本係無心之失，!

火滾嘅係呀婆無功都有勞，同埋佢又無攞去換嘢，同隔一晚先俾返你……
我屌你老母萬零信個垃圾看更報警就炒人，無撚良知，但成日廣告扮關心香港人，仆街啦你!

你完全無睇內文？

無啦啦又黃絲又磚頭...上年上咗腦到而家都未散？乜仲有糧出既咩？

出18日優惠
再搵垃圾網霉做打手
好似咩新假期,new Monday 呢堆落廣告

樓豬係萬寧關公？
上黎R橋補鑊
執柒咗佢啦屌你老母

即刻幫婆婆請律師
反正打甩之後可以申請訟費，律政署埋單

佢隻眼都有事

打官腔
咁樣當回應真係垃圾公關, 基於法律原則但即時炒咗阿婆

3 你地班港豬

印花95折出售

好似delete埋之前幾千comment個post
白撚痴

無罪推定都唔識

我係萬寧公關就屌柒你地
反正佢地客源又唔係你地 擺買咪擺買

其實而家有冇cctv條片睇

你好有潛質做高官

難得有次應該唔會炒車，連登仔開行turbo

而家個聲明咪屌柒緊網民囉

香港人都唔係target customer
一日有正貨奶粉/藥賣, 大陸人先係target customer

2 拖 1 3 連贏及位置

Del左post啦

極度懷疑樓主就係高層
想入嚟套料 然後公開道歉方法

又炒車，屌你老母乜撚都炒車，你人生係咪淨係得見證人炒車一個目標

我估係潛水一排再推優惠
但唔好忘記連登會定時推post
上返fb 洗版

一早話事件進入司法程序唔方便回應 之後一連三日全線8拆有撚人記得咩

乜都唔做。

//以去年因為忽然取消搵何韻詩做代言人嘅Lancome為例，

出事後十日，形象插水；

事發後2個月，形象評分仲未回復之前水平，但係消費者購買意慾喺事件前後，

係。冇。咩。改。變。

另一個例子，係搵咗成龍做代言人嘅香港航空。

但數據顯示，呢件事對品牌迴響、購買考慮、印象及購買意欲都冇影響。

分析話，「人發表意見時傾向站在道德高地，但講到利益時就相當實際。只要產品都沒有安全問題，我們便會購買最實惠的一個」。//

你老母晚晚PART TIME去做雞呀
搵個CCTV捉佢斷正啦

懶pro咁

不了了之,對錯由法庭決定

點少得告鳩個閪保安

係就唔會出d 咁柒既聲明啦

4444444

好似d印花係向內卷。

所以如果成卷印花未開，應該只見到成卷白色而唔係閃

無知一問，其實萬寧可唔可以幫返阿婆寫求情信，因為而家應該唔係萬寧告

有冇巴打做萬寧講下

都未判，求咩情

屌佢老母
家下問緊佢一個印花係咪可以換五十蚊
噏乜撚嘢司法程序呀

佢篇聲明係咪用來俾人集中留言

香港人過幾日就唔記得 洗撚煩

萬寧都唔係好公司,
打風後要第一時間要員工幾分鐘後番工,
唔係扣人工事件..............
無人情味公司. 太過份.

告係告得入. 有道理, 但沒有人情講.

5. 企硬屌返你

今期萬寧印花就係唔閃
唔留意真係以為垃圾黎

如果唔係呢個post我今日都差d唔記得

洗閪平息咩

其實炒左改口供果條友 請番阿婆就得

不過班19高層死要面 點會

其實佢再係扮哂， 去咪其他怡和系公司facebook 投訴啦

好想告撚死比假口供既仆街看更
可以點做？

咁咪又會有第二個呀婆被屈的

炒左個食q ，道個歉完

劇情咁似跨世代

根本唔洗理
香港人最善忘

應該告翻個保安 呀小虹妨礙司法公正 唔多唔少因為佢影響萬寧聲譽
同婆婆道歉兼用雙倍人工請翻婆婆
婆婆老實人 腳踏實地 幫三間萬寧清潔咗十幾年 清潔工係咪點都應該受尊重過你個冇腦又死淨把口嘅保安？

一眾高層切腹謝罪

全線貨物9折
一定間間分店爆滿

奶粉95折已經可以爆晒所有分店

233333333333
最後死都唔道歉
萬寧都係一鳩樣
唔道歉就覺得自己冇錯

5. 推出儲印花換阿婆

2. 不過一定要夠響夠搶夠爆先掂：

感恩大贈送：

買Condom送偉仔
買M巾送SK2

多買多送！！！

佢哋篇聲明話係跟法律程序 律政司起訴呀嘛 佢哋只係協助調查
幫阿婆請律師打甩

2. 香港咁多廢人轉頭就冇左件事啦

唔留意以為成間都係垃圾

一星期後就冇人理,如果有記得就叫我一聲契爺

個呀婆好似話一隻眼接近完全失明，另一隻眼就要戴眼鏡，個伏中到大一大，大公司恰個又窮又老又殘廢

不過只要開個97折就搞掂

呀信屋都66 折啦

759係衰自己營運 啲貨越嚟越垃圾

呢單野次次見到都會嬲到想喊

阿婆冇人冇物，一隻眼又盲，白頭人送黑頭人，77歲都仲靠一雙手去自力更生。

我好想捐錢支持婆婆！

報警嘅仆街一定有報應！

新印花的確係向內卷 成卷白色

其實一早唔好做多咗已經唔洗煩

轉定工去屈人寺

著3點式，露出胸部，向入店客人不停道歉

1拖2啦
炒埋保安 得既話

笑到癲左